燒山: 反送中運動尚未成功，香港人仍須努力！

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

燒生咁講會發生咩事

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

823

824

825

燒生: 經過818, 鎮壓危機再唔傳在 !

燒生: 經過818, 鎮壓危機再唔存在 !

即係反送中運動已成功?

即係已經成功左？

又沖出黎登

我頭先都嚇一嚇, 前兩日我真係完全唔擔心出老解
比佢講之後我覺得機會率上升到90%

已經成功，訓住都贏？